3台sales入一入黎

我屌你老母臭閪
做咁多陰質野祝你全家都長命百歲 百病纏身

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

邊個幫你開既plan你搵邊個啦.
鳩叫有用我發鳩過首富啦聰明.

真

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

你的資料已傳送至本會，本會會盡早處理 閣下之個案。

消委會投訴熱線: 2929 2222
電郵投訴: cad@consumer.org.hk
網上投訴表格:

OFCA網上投訴表格:

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

集體投訴搞大佢

消委會投訴熱線: 2929 2222
電郵投訴: cad@consumer.org.hk
網上投訴表格:

OFCA網上投訴表格:

屌佢老母1.1gpbs

任用數據王 唔理21mb 300mb 1.1gbps
你都係得
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb

屌你老母3HK

和記巧取豪奪 必須正法

苦主幫推